Ipad 8 定 Ipad air 4

諗住買嚟jot notes 平時可能攞嚟煲劇咁 有啲急住用
同埋budget有限
Ipad平air成一半 佢仲有教育價 而加買18號就有得攞
但係佢個cpu冇air咁快 同埋佢淨係支援第一代apppe pencil
我就中意air個設計 有全螢幕 支援第二代apple pencil
但係加埋個pen埋就差唔多貴ipad一半 佢仲要10月先出 有排等
我應該買邊部好

同問

Air
唔解釋了～

鍾意就買

直上ipad pro

Budget 有限 就 直屌iPad 算

根本Air 貴出嚟嘅野真係冇咩用
除非你好需要個Type C 頭

我都係依2部揀緊 我覺得最慘係要番第一代支筆

到時你想trade機換新要買多枝筆

但其實我ipad又係副用 等緊佢armmacbook

好難揀啊

支筆先係最大問題 遲啲要換機又要買多支筆

佢嘅新嘅cpu係咪如果唔剪片其實冇咩用

Air 性價比好低
建議直接上pro
比多千幾蚊多個120HZ仲有4喇叭
無咩錢就買ipad 8

我未用過apple，但今次想買ipad。
我覺得基本普通工作，用邊部ipad應該冇咩分別。

Jot notes ipad8都夠啦 部部差唔多
iPad Air 4不如升級到pro
反正用落都用唔晒佢啲功能

Air or Pro
Ipad 8 個樣outdated

Ipad8有教育價咩？

啱
仲有bts送airpods既情況下，新air係智商檢測機黎

佢個發佈會咁講

但係edu store又無...
iPad Air 3/ ipad 8好啲？

如果budget有限嘅情況下 買air3會唔會好不智

Air4有無BTS

ipad個gap mon

去apple store 試左先決定

用落有咩問題？

冇 佢10月先出 bts完咗

有機會有 因為10月前有預先發售嘅話 你落到訂就有bts

air 3 同ipad 8同U
但air3 係64, ipad 8 係32
而且air3 有P3同全平面壓合

但比多少少上到air4 再比多少少上到ipad pro
今次個定價好有諗頭

但係基本半年內會refresh ipad pro
希望唔好加價

可能到時ipad pro2020加多少少就上到ipad pro 2021
big你上加多少少上mini led, A14X,加鏡頭

支筆搵代用

Logitech 代用筆同apple pencil 有咩分別？

咁買返2019 air

iPad 8
攞支筆寫嘢delay 到仆街點jot note

Air 4 120Hz 喎

Galaxy Note 咁多年黎用60Hz 咪又係咁jot notes

哎 apple 真係好撚仆街

本身預 新 apple air 有平價版 , 4000 左右
點知依家 4800 on9 定價

本身預佢無 ipad 8 (下年同 ipad pro 一齊出)
點知又無端端殺出嚟 啱啱買左 ipad 7 既人真係慘

所以咪唔好用囉

你搞笑？

iPad 7感覺上冇咁慘嘅
買air3嗰堆仲慘
Air3 64GB 成三千七
依家iPad 8 128GB先3400
仲要用同一粒u
你話係咪嘔血
利申：仲用緊air 2

原來 ipad air4 無 3.5 mm

屌
Google 講嘅
Fake 架

如果想輕便，邊部好？

係咩

冇back to School但有edu價

你邊度睇
緊係以Apple官網作準

我講緊嘅係 10月前預售
bts9月30號先完

ching你係邊到睇到 求Link

Bts已延至10月中

邊到講 冇見到消息喎ching

都有可能 但係Back2School set死左幾部機

官網啊ching

ipad air 4 A14 cpu性能跟A12Z差唔多
gpu性能輸20% 少120hz 少兩個喇叭 少三個麥克風 少廣角鏡 少LidAR 少64gb
先平過ipad pro 11 128gb少少

懶人包：
一手：一係ipad 8 一係ipad pro 2020
二手：ipad pro 2018

有冇巴打有back to school offer 要部 airpod? 想夾買部 iPad Pro

鳩打iPad air 4 refresh rate

原本煩緊iPad Pro BTS 定係 iPad Air好 依家都係等Air算

但到呢一刻為止都唔包括air

加小小直上Mac Pro

之前包過air3嘅
只不過係送AirPods 好似冇平到

我收返

Tg: @kanapple

我覺得最平個部就ok
依家好多人用air 2都仲覺得ok
你既用途如果唔係剪片打機之類我諗都唔需要勁cpu+多ram

same here 如果唔係唔洗咁糾結

係... 但事實上你係唔會用iPad Pro 剪片
iOS 同 電腦嘅剪片程式 都差好遠

我都係用air 2，但係大學上lecture手寫notes用iPad Pro應該好正

ipad pro , air 感覺要買埋 pen 2 , keyboard 先用得盡 A14 A12Z 嗰啲效能

但加埋仲貴過 mac book

新版ipad好似都用到筆?
寫notes第一代筆就ok啦

120hz vs 60hz舒服啲值得畀多少少

有bts嗰啲唔會覺、反而覺得冇提早買會後悔

iPad7最慘喎
粒A10效能得A12一半
Air起碼個mon同鏡頭靚啲

科技嘢換代冇計啦
最起碼7同8個價錢唔差得遠
但係air3同8差成千蚊
如果想買8嘅話 佢都唔會點理個mon靚唔靚
通常都係用得就算

係, 仲要放風放到下年先有新 ipad , 點知 ...

應該好多人 暑假 2499 買 A10
點知今個月 2599 買 A12

由一開始買ipad 7 既已經係ON9啦 有咩慘唔慘

A10都買

咁講mini 5果D今次赢左,
價錢係air3 同 ipad8 中間,有齊air 3優點

Logitech 果支兩代都支援
Btw你budget有限又急用就ipad 8啦
電子野過幾年又唔同
永遠都有新野出
點都追唔完

好似話最快下年會有final cut pro ipad version
為未來投資

貴幾舊水少64gb storage+靚啲嘅camera/display
我覺得無乜蝕到
但係比二千幾蚊買部A10？
蝕到仆街

等mini 5

始終太細 接受到嘅話都叫做贏嘅

個人覺得蘋果嘢 一係買最平一係最貴

中圈套

另一度睇到話下轉BTS唔會係送airpod，咁應該依家買奶啲？ iPad 價錢係吸引 依家究竟邊度先買到ipad edu price

用緊Air 2
想trade in
都係諗緊 ipad 8th 定 air 4好
主要想用apple pencil

Ipad 7 有得退就即退啦

ipad pro 同 ipad air 3 係贏家(BTS)

如果睇高清串流AV駛唔駛勁CPU 同ram?

ipad 8同舊ipad air 有咩分別???
我唔熟呢D真係分唔到

正仆街 bts 焗人買ipad pro

air啦 apple pencil 2 體驗完整好多

珍

純粹睇PDF E BOOK 搵唔搵到IPAD 6 買...

屌，我就係受害者

之前聽講話出新air, ipad冇update
咁就平平地買咗部ipad7俾細路上堂
8月30落單，9月13左右到貨
乜都未整連貼都未買就同我講出部8

雖然剩係粒u唔同，但都好蝕咁

咁係咪啫係 IPad Air 4 唔會有任何優惠

粒U差兩代，最少兩年update OS

係呢度問永遠都係加多少少上.....
夠錢嘅話就一定Air，樣靚好多又快加埋第二代apple pencil
如果净jot notes ipad 8 已經夠
不過估計你個心都係想買Air

我諗主要唔想買ipad8 因爲個樣好舊 0變化

同樓主一樣情況
最後買咗Ipad 8
Air要等又唔知有冇貨，仲要貴一倍（我窮
聽日就送到嚕

一係ipad 8
一係bts 上pro
budget 有限就ipad 8啦,你都話有限

學生好似平$400

Ching 係咪去Apple Store 訂個陣講就Ok?

早知一早bts買ipad air3

Pro
Air垃圾

慘 , 唔止你啦

之後大學嗰啲 ownership 都清左好多 ipad7 , 畀小朋友返學上堂嘛

apple 真係仆街嚟

終於諗到啦 !!

買部 ipad 8 ! 睇劇睇 Youtube !

淨返既錢買部 PS5 爽爽佢 !

其實點解ipad air3會完全唔減價

今日先去apple store睇完嚟 air3冇減過價 門市連bts都冇 之前門市仲有

門市一向冇bts 得教育商店 啫係會平但冇airpods

想問下大家意見

本來打算買air4
Roommate 見我睇緊問我有冇興趣$5500接收佢部pro，因為佢想出過部2020款
佢部機係iPad Pro 2018 256gb wifi+cellular (連smart keyboard)
佢平時用嚟打機YouTube Netflix 同打essay

我買air4目的都係YouTube Netflix 同 想買埋Apple pencil jot notes

佢部二手pro買唔買得過

睇你個roommate 部Pro啱唔啱你洗
如果你要用cellular /Smart Keyboard /64GB唔夠洗嘅話就一定係買你roommate 嗰部

如果你唔洗用到以上是旦一樣功能嘅話咪就咁air4+apple pencil

我自己就唔需要cellular 同Smart Keyboard
俾我揀一定揀air 4
因為死窮撚冇錢

其實兩部以jot notes睇戲 你唔畫圖嚟講都係差唔多
所以你鐘意邊部就買邊部啦

Thanks
諗落air4 64gb就夠用
本來都冇需要cellular& Smart Keyboard

有啲dum春冇用bts買air3
Air3都夠做而且夠輕又送AirPod

教育價平$400

用筆實要用support 第二代既筆既iPad

去過apple store 睇 我覺得幾重
而家我用緊air 2

唔用筆唔介意重既話可以既

Molamola
不如BTS 買pro 啦

差50g

二代筆除咗叉電有分別之外，同埋點2下切換工具，仲有冇其他好大分別？

一代筆可以iPad 8 ,但要二代筆就要air ，但air 性價比唔高不如比多幾百蚊買iPad Pro， 但根本唔洗用到iPad Pro咁高性能

部iPad 只係jot notes 同埋睇YouTube

有用筆
摸過二代筆係唔同啲，又輕身好多
不過我覺得一代又未去到接受唔到
所以而家開心使用中

有無講過係10月頭定尾先有得order ipad air?

咁快送到？一出就落order?

係呀

你係咪睇錯咗
240

Here tg:abbcccdddd00

Pro 11吋 128wifi 月頭兩個星期到貨

Final cut pro ipad係乜

Type c 係優勢咩
又要共多舊野

Ipad 8冇fully laminated display, 塊玻璃同個MON 好似隔好遠咁
自己去睇下差幾多

Logitech 支筆支援晒ipad同ipad pro
叉電係比被插而唔係插ipad（同第一代比）
但無左壓力感應

個moon 冇塵我接受到.
利: Pro 同Mini 都有

一係就全部type C
一係就全部lightning

Apple好煩
又唔轉晒type c

等type c iphone & iPad mini 先買

真係好撚ON9
明明type C係好基本既野

垃圾蘋果就吊高嚟賣 當係pro feature

買得air 4
我比多幾百要128GB pro啦
air 4係傻仔先買

我寧願揀翻新2018 pro

等iPhone轉埋type c先 帶兩條線好煩
我都係買ipad 8

2018 pro等緊都冇

都抵買既
支援20w快充
充電時間係咪快舊款一倍？

前50%係快
後面充電差唔多

咁要幾耐先叉滿部ipad8?

根本唔會有
一係keep起唔賣一係比人搶哂
我最後都係bts左2020pro

翻新機有排你等

冇機係手答你唔到

翻機機好耐冇上架
比人掃晒
多得肺炎 個個搶ipad

Ipad version嘅final cut pro 剪片app

但科技既野一年後已經唔同曬
出年已經有ipad pro 2021 & ipad air 5
又再快啲，why唔出年買

iPad Pro or iPad 8

我放pro 2020 11 128wifi太空灰bts 大約月中左右到
6100(平300）
唔急用搵我
Tg

明明128 bts都係5999 你食人airpod重要收貴人200$

攪手志在搵人笨

明搵水魚

買MacBook +Mini 仲爽

好似年尾出arm macbook
唔急既忍下手好d